京都行程求救

是咁的 黎緊11月17-24會去關西旅行
其他日子都諗到個行程係點 係差18-21呢幾日
因為我地唔係跑check point 嗰啲
而女朋友又冇特別想睇啲乜野咁
所以大約安排左行程如下
18/11 京都單車遊？（可能係市內漫無目的咁踩，但又想搵啲野睇 ）
19/11伏見，清水寺，三十三間堂
20/11嵐山 （想坐激流睇紅葉 ）
21/11 奈良》大阪

其實主要日子都諗好 係得番18唔知做乜好 唔踩單車嘅話去宇治？

感謝咁多位巴絲賜教

可以去大原，坐巴士好似半個鐘鬆d，有三千院可以坐低欣賞園景再飲杯茶，之後有味噌地雞煲同溫泉浸，輕鬆大半日行程

搭單問
我同朋友都去過京都 又冇乜興緻去著和服
我哋會住一晚就走 趕住搭新幹線去東京
之前住嗰晚住大阪

宇治值唔值得去？定去多次嵐山？
定留喺大阪行吓街先過去？

大家都好怕蝗
所以想盡量避開啲多蝗區

宇治唔知但嵐山一定多蝗

幾多人一齊，鐘意shopping 定睇景？

得我同女朋友兩個
Shopping 諗住去到大阪先 同埋17號都會行下河原町 所以淨低幾日唔會點諗shopping
主要想睇紅葉

去保津川記得著多件衫
係架野度凍兩個鐘都幾和味

會唔會彈到濕曬

去宇治
好休閒